有冇香港人依幾年 一年比一年絕望

大家識規則

我朋友 90後 畢業做野幾年
由17年開始 呀婆病左同18年年尾走
20幾歲第一次有咁親既人離開自己
發現離別真係好痛好唔真實

點知19年反送中 成個香港唔同曬
發生既事我諗我日後上天堂同呀婆講返佢一定會以為我吹水
由自己一家唔開心 變成全港唔開心

到2020 武肺 經濟差
國安法判香港死刑 香港正式對外宣布香港唔係香港
自己打份牛工 餓你唔死 但一定向唔到上流
叫做有返工既廢青
女就唔講啦
依家好低慾望 十足十日本既低慾社會例子

個未來一年絕望過一年
最恐怖係90後開始30歲
00後都20歲 唔可以同自己講重係18 22

有本bno 有20萬儲蓄 既90後覺得0希望

咁冇bno嘅我係咪可以去自殺

慘

有 最多咪好少少
bno唔包你係英國生活到

睇你點生活姐，平有平生活，貴有貴生活， 你廢咪生活唔到囉

所以咪=唔包你生活到
到時住劏房都冇得你住 哀過依家叫做有瓦遮頭

做港豬啦你

你應該換個心態，認真楚個事實，
其實所有野都係香港人搞撚死自己！
你有自由既心，追求民主既心係冇問題，
但你班撚樣香港人，自己唔願行前，日9日和理非，
想唱下海闊天空拖下手就有民主自由降臨，
難得有覺醒既香港人抗爭，唔幫不但止！仲要拖後腿！
搞死哂班有心之士！
幾時都話香港人其實去到邊都好撚黑人憎，
縮骨算膊老撚土齊哂，唔想努力就有回報，
今時今日仲有200萬人出黎？20萬都比多你了，
睇住香港死真係好心涼，睇住你班人死我仲心涼，
走得好走啦，香港早已被香港人親手玩死。

講事實都港豬？
唔講現實先係港豬呀
一味ff個班就叫ff撚

手足買左軍火？
未就去買啦

我和我最後的倔強 握緊雙手絕對不放

下一站是不是天堂 就算失望不能絕望

我由以前呢，睇住班黑警亂打人，班藍屍胡作非為冇人理，會睇到好撚嬲，到依家睇住你地比人扑傻龜咁扑，真心覺得好痛快，應該出既時候唔出，出去就和理非阻住個地球轉，阻住手足撒退，依家就個個死出去送頭，真係好痛快。

垃圾問題有邊個唔係

所以你由頭到尾得個睇字

有錢仔咪唔係
未亡人個大隻仔 依幾年畢業 開gym room
開開心心 遲下搞上市 大把希望

（佢半年前死豆） 都係90後

買左都唔會連登講。

記住！你班和理非慢慢唱詩歌同海闊天空，手拖手做人鏈啦下，然後出到去就比狗追黎打，男既打到仆哂街，女就比人非禮冇聲出，過多3年分分鐘仲正！大陸哩落黎笑你班港燦，全部人做三等公民，個個去哂服侍班大陸哩，比人撚狗咁撚 。

你朋友係你？父哥

應該係一個月比一個月絕望

所以你都係睇果個

我屌
竟然有人同我一樣諗法

其實好多人都一早覺得心灰意冷，係班和理非同港豬，
仲係到打飛機，覺得乞求其他國家幫忙係條出路，
老實啦，見到你班香港人咁撚cheap咁屎忽咁賤，
係我都唔會插隻腳落黎啦，時代革命？咩係革命呀？
都係唱下歌你地就叻。

記住 得個睇字個位 最冇資格出